1. [CHAPTER-2-1] In JEE what happened when web container exeute JSP   

a) jsp to Serverlet code
b) jsp to HTML 
c) implementation servlete
Answer: b,c

2. [CHAPTER-2-2] All classes of javax.servlet package are provide    

a) provides the contruct between servlet or web application and the web container
b) provides the contruct between GUI and the web container
c) implementation servlete
Answer: a

3. [CHAPTER-2-3] javax.servlet.Servlet interface is the centre package which define      

a) provides the contruct between servlet or web application and the web container
b) provides the contruct between GUI and the web container
c) core funcnality of all servlets
Answer: c

4. [CHAPTER-2-4] why do you use Servlet      

a) Mantainability
b) Resability
c) core funcnality of all servlets
Answer: a,b

5. [CHAPTER-2-5] The web container implements the following       

a) ServletConfig
b) HTTPServletResponse
c) RequestDispatcher
Answer: a,c

6. [CHAPTER-2-6]  The web application developer use implements the following       

a) Servlet
b) ServletResponse
c) Filter
Answer: a,c
 
7. [CHAPTER-2-7]  The Servlet interface has licycle methods  the following     

a) Init()
b) Service
c) Destroy()
d) getServlerinfo()
Answer: a,b,c

8. [CHAPTER-2-8]  The service() throws the following    

a) IOEXception,ServletExecption
b) HTTPexception
c) nothing
Answer: a

9. [CHAPTER-2-9]  RequestDespatcher method  are  following     

a) self
b) forward()
c) include()
d) getServlerinfo()
Answer: b,c

10. [CHAPTER-2-10] Basic Servlet defined by the class      

a) HttpServlet
b) FacesServlet
c) GanaricServlet
Answer: c

11. [CHAPTER-2-11] To use servlet define tag in web.xml       

a) servlet
b) include
c) servlet-Mapping
Answer: a,c

12. [CHAPTER-2-12] To use log method for       

a) Application log
b) web server log
c) jsp log
Answer: b

13. [CHAPTER-2-13] To use HttpServlet produce responsed by        

a) doPost()
b) doGet()
c) getPost
Answer: a,b

14. [CHAPTER-2-14] setContentType() is a method of        

a) HttpRequest
b) HttpResponse
c) servlet
Answer: b

15. [CHAPTER-2-15] deployment descriptor is the addition of several JSP configuration
elements inside a <jsp-config> element		      

a) Enable or disable EL evaluation
b) Enable or disable scripting elements
c) Indicate page-encoding information
d) Automatically include preludes and codas
Answer: a,b,c,d
 